美國國旗邊度有得買？

想轉職做護旗手🇺🇸

油麻地果間好似奶共，想問有冇其他選擇？

裕華？

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

去Amazon 買Made in USA 嘅美國旗

推

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

美國幫手攬炒

Amazon
Made in usa

最愛國嘅淘寶幫到你

共狗已block

呢個時候仲淘

之前有人貼過淘寶$20支，買返幾十支黎8/9派絕對有着數
可惜我係唔用淘寶，唔係已經身先士卒